拍咗5年拖嘅女朋友比醫科生溝咗

我同女友由中學拍拖到大學(名校）
拍咗5年
大家都住公屋
但我都算公屋富戶(家庭月入十幾萬）
食得好瞓得好

一個月前我比條女飛咗
話同我冇將來
因為我讀果科冇出路(佢咪又係)
最近知佢同緊個醫科生一齊
我真係恭喜佢呀

雞

唉，所謂女人...

好驚會輪到我

佢咩又係，女人可以等人養，你記住你係男人

唔通同你一齊住一世公屋咩

我住日本又好，世界變左，女權社會

Come on James 你條女比我溝左啦傻閪

come on james
i am not talking about money

5年仲要未畢業 其實好易散

一早講左
女人全部都係雞

遲早一定會開放醫療市場引入人才，做爛市後仲睇班 MBChB / MBBS 點也文也武
喺外國醫生都係兩萬幾三萬一個月，係香港啲樓價同人工先咁畸型

公屋富戶又點 人地私樓呀

試下男女調轉 啲人會唔會話男方係鴨

come on james
最黃金既時間都比左你
依家又可以番去媾嫰口囡囡

想死

溝過第二條lo

是但啦 而家呢d事成日都發生

佢走寶 唔係你問題 痛肯定有 但諗深一層 呢d女要唔要都擺

溝完都無時間屌，忙到仆街
諗乜𨳊嗰科搵唔搵到食
做公務員已經可以同大部分專業人士睇齊

你唔係21歲A0咩？？

現實D啦

少年，咁嘅女人由佢走啦

所以話港女正拜金雞

藉口啦 唔愛就係唔愛 厭左就係厭左

佢唔係男督察溝女醫生咩？

個醫科生畢左業就會飛左你個ex 架啦，出面大把世界

家庭月入十幾萬都算富戶

家庭月入十幾萬, 但你月入幾多先

明顯係垃圾廢鳩持住屋企人有啲錢就懶懶閒拖住條女
條女飛得好

佢就係睇唔過眼你成家都濫用社會資源
所以覺得同你一齊無將來

善用

假膠 ?

真既話睇你唔起

月入十幾萬 都全港top10%

你走去住公屋 呃社會資源

垃圾 廢物 全家都係

中學開始拍 預左啦

你二月開post話自己A0
Btw如果你HKU連intern都搵唔到 你係咪應該自我檢討下

讓返間公屋出嚟啦

恭喜你 睇清一個人

仆街女人 睇錢既臭西

巴打，加油
放低，然後繼續向前行

家庭月入

所以呢 ?

由佢啦 咪由個醫生著下你舊鞋囉

21歲A0, 每日打3次飛機過日子

又係啲死假膠日日出post屈港女係貪錢雞

請善用起底功能

專一嗰個永遠都輸

請佢食蘋果

依啲女忘記佢啦
佢有佢做雞
你有你生活

膠

你讀咩科

唉 好快輪到我

放過人啦

月入十幾萬住公屋，係租定買左先？

child登仔比呢啲假膠post呃夠未
有無巴打幫手整返個database保護下啲小朋友

點解搵10幾萬會住公屋

放過條女啦廢柴

你條女真正長大了！

算啦 呢啲早散早著
仲有大把青春搵下個

輸就輸 何必咩公屋 咩醫科

如果係因為人地讀醫就跟人走，姐係條女唔會養得熟，早走早著

我打咗畀房署最憎你呢啲人做社會嘅寄生蟲呃公屋住

原來係假膠

不過樓主不誠實使用電腦宣傳濫用政府資源犯法主義

早散早著

下個真係會更可愛

一於係條女手上爭返個醫科生返黎

淨係樓主為自己公屋富戶暗爽，條女都宜家可以講come on james喇，唔通同你3代同堂住公屋做富戶？

公屋富戶 笑撚死

一日送一個蘋果比佢

一日一蘋果 醫生遠離佢

真係女權思想佢就唔會靠男人啦吓

抵死 十幾萬住公屋?
祝你條條女都派帽俾你

有咩問題 你出路比人差 讀既學校又比人差預左比人飛架啦

醫生一個月都唔止搵10幾萬

假膠

樓主五年黎睇唔睇得出佢係拜金女？

證明佢唔係真心想同你白頭到老
唔錯丫 起碼唔係結左婚先知

屌過未,屌過咪算

師兄你個會員number好靚

Hello 無圖

英國係 你自己搵吓新聞睇就知

報應
家庭月入十幾萬住乜撚野公屋

公屋仔月入十幾萬就唔係公屋仔

真係恭喜你

請善用起底功能

其實你又唔洗起晒鋼咁
一來佢係買定係租你都未知
二來其實就算三人家庭月入111950以下 都唔洗走

月入10幾萬都住到公屋？

咁搵條仔出嚟one on one解決，好撚意思叫人牆腳個撚樣

調番轉諗，個醫科生讀咁多書都淨係得件比人屌左5年既二手西，樓主根本人生贏家，醫科生葡萄番你就差唔多

講緊至少2-3萬美金一個月

誇張啲，美國有啲醫院可以攞funding 請外援，幾間醫院互射，一個醫生收幾份人工，幾個月買到一間house

要講畸型既係大陸醫生，5-6k rmb 一個月，要推銷藥物賺commission。大陸醫護係食緊屎。(聽番黎，有錯請大大力插 )

中港融合對醫護界既影響不敢想像，所以樓主條女條新仔應該至少立場上維護香港醫護界利益，難怪條女覺得條新仔有錢途。

不過樓主唔洗灰心，你有家底又有公屋，無女屌打下飛機一樣有快感，唔好因為條女錯失交一個醫生朋友既機會

屌過都ok

2，3萬1個月？
鳩up都唔係咁

咁咪好囉
唔通跟你捱窮咩

不過話時話 醫科生又無話要娶佢
可能齋玩咋

你係公屋富戶 姐係唔係錢問題啦 要走咪走

起底功能咁好用都唔用

有女醫生，我都上啦
咪咁天真啦

英國D醫生好低人工 因為英國當醫生係半個Civil Servant
要做醫生賺好多錢 得美國同香港

不過佢讓返間屋出黎咪又係益左蝗 日日150個幾時排到香港人

算啦， 享受過佢緊窄既小穴，醫生都要食你二手西

已經賺左頭啖湯

George?

你個樣靚啲

唔計上左市 / 開藥廠, 香港D醫生可以做到星球人, 月球人。 起私家醫院做閒閒地幾十萬一個月。係公院個班先至係十萬至廿幾三十萬萬一個月。

有咩問題

屌你老母 公屋富戶就係你啲仆街搞到我上唔到樓

所以就要趁早屌

港女

心里永遠只有錢先可以俾到佢幸福

溝我囉hehe

家庭可以係2 個人打工
5 個人打工都得

屌家庭有幾多人你知咩，可能十個呢

醫生第日肯定唔止月入十幾萬啦

咁你有冇同你條女計劃將來？
連畢業後出來做咩都唔知又冇上進心好難揀你架喎

利申：過來人

又可以block 7 d仇女假膠

臭雞

放心啦 醫科生之後好快都會同你一樣

依家果批都上左岸 無影響
做爛市既我仲驚 海外人才都算 最怕係內地專才

公屋富戶

搵十幾萬擺著間共屋以為自己好撚醒
而家咪報應落d子孫度囉

你條女鍾意阿朗咁多年，忍左你咁耐，算係咁

我都淆底

抵你啦
美斯根本不是球王。。。

come on James

臭閪

家庭月入十幾萬可以住公屋？

抵你死啦咁撚有錢仲霸住間公屋

買咗咪得，大把人住公屋幾層樓幾個的士牌

講乜9？ 咪問緊佢幾錢收入

死老野

中意點吹就吹啦

可唔可以report 樓主係公屋富戶

點解家庭月入咁高都可以住公屋？ 真心問

d女人成日講要浪漫
但去到講錢銀就咁鬼現實

你屋企月入十幾萬 關你撚事？
人地又唔係同你屋企人做人世
你月入十幾萬就話姐

放下隻死臭雞啦巴打

come on james

醫醫相護 一定唔撚會

公屋富戶先得果十幾萬 人地醫科生9成9住私樓豪宅 老豆老母各搵10幾萬月入 我係你就讓左條女俾人算數

打個電話過去問下佢而家做緊乜

假膠 樓主死全家

馮盈盈條仔都係醫生

本身無錢嗰陣住落 後未發撚左 交翻雙倍租掛

抵撚死啦你
頭一頁都冇人屌樓主濫用社會資源
淨識話女人係雞 on撚9
我都睇唔起你啦人工咁高仲住公屋

原來係思覺失調
難怪條女頂唔順走

起底 假膠

知唔知點解咁撚畸型
一切都係因為政府呀
每日150個增加醫療負荷不突止
反而冇大幅增加醫療開支預算

公屋富戶(家庭月入十幾萬）<<<
抵撚死

交返間屋出嚟先講啦

唉

同意
醫生大把女揀 大把女痴埋黎
所以你ex最後會經歷返樓主你而家經歷緊既野
放長雙眼睇啦

算啦巴打

我都係

真係恭喜哂

正常有得揀都會揀醫生啦

係咪住公屋既男人都會有同樣命運？

屌過咪算囉

人地遲早一個人月入十幾萬,
你成家人月入十幾萬..
do the math

我係會計師拍咗4年拖都衰喺猶太人毅進仔手上, 隻臭雞話人地公務員有安全感

衰喺醫科生算係咁啦

巴打 U deserve better

其實好老實, 當女人係狗咁睇就得
唔好講咩女人平權, 呢個世界都係男人主導, 至少未來5年都係

我地要搵食, 女人搵人埋單就得

利申:月交3萬稅

Well done

之後就比人落藥等慢慢玩厭後返黎搵你~

咪又得公屋出身醫生先肯接手冇撚用公屋港女
中產出身醫生揾到D女人高質好多，分分鐘老婆有錢過老公

嘔番間公屋出黎先

你應該好慶幸你甩左難